[I/A]Fate/Grand Order 🇯🇵 [294] 何時哈桑才能守護女帝

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

咁都中

Easy啦

新post lm

恩其都=0仔

我已經從陰影中堅強活過來

加油光線

正評

月姬

再接再厲

啱啱先知龍娘做倉管做左咁耐

想要貞德既建議各位福袋抽jack囝

笑()

分職福袋已絕版

混沌pool

結果天草幾多寶5自己

3巨頭抽福袋=靈基

我都有啲覺得新年真係混沌
不過可能係淨限定

Total15pack寶4
睇下係咪出女帝先
最後果日pick up再試試

成皮野

等睇某人守護唔到女帝

黑心

女帝流料黎啫

唔好啦 想睇人抽卡

新手想問應該主力升邊隻先
同埋吾王周黑肉係咪唔洗升住
睇海鮮網講到好差咁

有無B叔

黃金律Ex

冇

4星狂有咩

爆死既盡頭

個人建議升左D可以刷到肥既低星角 自爆弓 清姬 斯巴達呢d先

Tamamo

請珍惜會員天草

得隻蘭斯
btw好好奇點解一買返黎就冇左新手教學10抽果隻野

新手留名

呢隻垃圾驚一開始無新手十抽保底四星英靈架

今日有風

好似今年年頭先改左有

祝福

老屎忽lm

快手復刻聖誕好嗎

Ng ho

漫畫版的《我家有個魚乾妹》，今日正式在「週刊 Young Jump」上結束了作品連載，為將近 4 年的連載閉幕。但小埋的故事將以《我家有個魚乾妹 G》的形式，於本月 30 日所發售的 53 號刊上，展開全新連載，也讓人期待《我家有個魚乾妹 G》將會是否會有怎樣全新的故事劇情發展。

龍娘

另外想問刷棋邊度刷最快

G

小埋G

2030係咪有五張就直接突爆佢, 唔洗留多張

有七張先突 好似係

隻拉打city都幾9下

我有十張先突滿兩張

悶

咸川已經決定左...

有花生

玩玩下都覺,屌我555招必殺冇下中

已經睇唔到

風黎?

简而言之就是醉贞礼装画师lack在推上公开表示，“请各位画手注意，中国公司就算开很好的条件也不要接单，因为在这数码时代他们会把你的画画知识全部偷去”

唔係, 醉貞個畫師指控支那企業

呢段？

【正确详细翻译看这里】
「关于一件事情，如果中国方面邀请画师或者动画师过去工作的话，
大部分都是想要从他们身上榨取技术，用完就丢，请务必注意一下。。
给的报酬和条例当然是相当丰厚。。。
但是如果决定要过去，没法好好管理自己的技术可不行」

lack桑不是叫日本画师不要接中国公司单，而是说，如果有些公司请他们去中国工作，一定要万分注意
虽然他这么说也有点偏见意味罢了。 。

做乜勁...

武藏趴地公仔

想要

買

武藏
應該唔洗過萬yen掛

買硬

風起了

其實Fate入面係咪都係話小刑俾武藏趕走過

趴趴唔係夾架咩

正，買

睇番應該係小刑屋企得塊面果隻

是咪講緊B藍航線個啲

又重演90年港商翻大陸嘅慘況

大陸最叻就係抄
見慣不怪

學(抄)人啲技術我成日做

人類總是

睇戲

一位坐G21唔該

銀時巴會唔會轉iPhone X?

梅捷特cos服

唔會

依家咩機？

啊！！！！！！！！

iPhone 7 Plus

我都想要武藏公仔

留名

日日都IR唔到

又踩醉人地既玻璃心

來自深淵43‼

me2

乜

個強化好正

就嚟想轉iphone
android又慢又難搵機套

點買架 呢d日本貨?

脫糞卿繼續拉屎

新policy是咪黎緊方向係唔完成1部限定pool都唔俾抽？

なお、今後はメインクエスト第1.5部「Fate/Grand Order - Epic of Remnant -」をはじめ、期間限定イベントや期間限定キャンペーンにおいても、メインクエスト第1部クリアが開放条件となるものを予定しております。

雷古被破防
同條村嘅真實

差唔多

明明起event交換素材先係最有效率升D角色呢
宜家冇左呢條途徑姐係玩野？第一部未clear既玩家唔撚使再玩？

自己全1LV沙煩，抱啱大腿一樣可以過晒第1部

咁啲因為限定pool而想入坑嘅人點算

家陣打機唔係返工呀
明顯係趕絕新手啫

成功拯救荷包

下年請早

打擊石acc

畫師有咩技術比人偷到...家下唔出你個名咩...

咁樣算唔算係趕客

新手登入即送
撚鳩你班opp

係咪想趕絕早腸

自己睇下LACK講咩啦
以前 analog 就唔會
宜家digital時代 畫筆嘅構成， layer用法，製作工程，添加效果嘅方法，完成張圖果陣嘅處理
比人moon住部機有晒log就等比支那人當condom

勞力啲衝主線啦

聽講2lai當年用左兩三日打完主線

個畫師自己話而家digital年代
繪畫既手法，layer，上色習慣等等都可以比人偷學去
大陸公司會出錢請人過去畫，途中揾人學曬你d技巧之後一腳踢開你，而呢d大陸不嬲成日做亦都唔係第一次啦
佢叫其他畫師自己答應去大陸畫都好
小心管理好自己d技巧姐

丫綺雖然平時把口臭左D。。。但佢最噯FGO同大家。。。

駁唔到

我係咪去左平行世界

有冇人用qoo更新唔到

連2lai都有打手

愛綺力？

要交埋個psd檔出去？

aniplex出完 Amazon amiami都會有掛
最方便就等尼痴開船

2lai發過誓。。。要拯救每一個人。。。一個都不能少。。。

斯德哥爾摩症候群？

上面都有講
佢請個畫師去大陸畫
咁用佢提供既電腦,你做過乜,點做都俾人紀錄晒
PSD檔有無都差唔多

你個倉，有幾難過呀
趁宜家無野做就好衝啦

中國公司話攞就攞
你唔比咪偷

之前以為亞種特異點係限時任於是衝左主線

過到去佢想點就點啦

嘩 咁真係惡咗啲

不過講起偷技術 日本代表c社就真係影衰日本既良心營運 倒轉偷番中國畫師d野 笑4

告我都唔撚驚,公我贏字你輸
G2000,jorden有版你睇
同共匪講法律

依D野上網大把教學出面又大把堂上洗唔洗偷學咁辛苦

好快就會有：
第一部通關石AC RMB100

或者好似3DM咁放盜版驚比人告到
求求其其罰你百零二百萬 分分鐘律師費都回唔到...

都好 幫我推曬1-4章 唔洗曬時間

鹽某人的訓狗技巧

Smdrr學彈丸風夠學到一碌柒咁

G持C社 同仇敵愾

人地真係拎黎搵食既野比你講到通街都有得學咁

我要一部clear Event

魔女審判可能又黎全ser Raid

咸川:將新手扼殺於搖籃之中

咸川：我需要嘅係有能力有時間嘅玩家

我覺得今個月下旬出第4章
12月中/尾又埋尾
利申ff緊

石ACC快D抽哂限定佢升值, 之後抽唔到限定會跌

寶解咗

有錢就夠

謝肉祭就實有嫁啦
係睇下刷咩/仲有咩新玩法

其實我成日都唔撚明 點解你仲有咁多event活動密密麻麻咁積左係到
依家就仲係養生期

撚狗大法

比個銀包同肝養生

應該即刻復刻saber war

正身有龍娘1號 分身有2號 今日番工打埋個幾鋪 打得切

開個盤先
早腸清唔清到第一部

填圖鑑

我諗住抽到黃架

scale唔同
不愧係巨頭候補

終於收工

16聖誕復刻會順便出黑貞靈衣

開始悶

因為AP pool出左天草嘅關係
黎緊16聖誕復刻變成黑貞凜G日替pool

你都係想人燈姐

畫真係通街有得學 練唔練到有搵食級睇個人

啲草仲高過我個頭
連開驚都廢事

百足

風夏

Loli

my wife

全部1lv你估下真係剩係借大腿推？

望下自己個名先啦

757d牙神父

大龍

風夏b隻雞就返比你

養生打肥

其實套風夏是咪即係瀨尾版富江??
無限富江 富江vs富江 風夏1.2.3號

其實依家漫畫近呢大半年少左好多嘔血劇情
依家冇話幾多號機呢d
以前既話就 原生風夏 碧井風夏 名讀音一樣既風夏 整容風夏
呢四個

五等分有五個一樣樣

龍娘都有劍槍術機械啦

五等分玩五胞胎點同
睇風夏係想睇瀨尾老師點樣玩鳩讀者
不過依家少左好多呢類撚狗情節
反而近期多左好多碧井風夏撩男主扑野

我一早講過佢好快轉老婆

全部都係我的wife

唔好同我爭雷姆

我比較推emilia多d

辣殺2Lai 老婆只有一個
其他係女朋友

2lai 1個月都唔夠就轉老婆...

動物台種馬

睇朋友遊戲啦

小松未可子生日快樂

毒撚都3個月先換一次 神父

今集期頭係到裸泳

可以養生

養生了 等女帝

無石

我要活動呀

希望聽晚有料

應該搞完個海灘演唱會就會進入扑野期

我唔係換 係佔領

垃圾GAME冇活動打

下個月課到得返3000蚊生活費

狗黎架你

啱啱出冊

なお、今後はメインクエスト第1.5部「Fate/Grand Order - Epic of Remnant -」をはじめ、期間限定イベントや期間限定キャンペーンにおいても、メインクエスト第1部クリアが開放条件となるものを予定しております。
ぜひ、メインクエスト第1部の攻略を進めていただければ幸いです。

3000蚊點生存

搭車返工搭車返家
放假在家中玩FGO

me too

屙尿霸地盤

當自己係孟波

新手想問點解ap紀念 pick up無齊格飛?

可唔可以將女帝同齊格飛一齊pick up?

希望下星期可以開活動

光合作用

靠課金既CASH DOLLAR都夠我食杯面捱過12月

3手飯

食到變凱撒

啜啜啜

噯蘿力

agger!!!!!!!!!!!

可能係4星呢

有冇成套？

慘 唔知掛咩禮比武藏好

食屎啦你

做咩屌me

新年Saber裝好冇？一係今期張突滿聖女？

鋼之鍛練

聖女突唔到第二張
比左白槍用

最強禮裝熱砂有排先有得再抽

魔性菩薩啦

我需要慰藉

Jack依家仲通唔通用
好似梅毒出現之後已經無人打星

神父仲要問用咩禮裝?
你堆黑鍵呢?

唔用唔係五星既禮

有d人話讀「啊蘇」其實姐係咩意思

asso副學士

有咩用架

勁撚過博士

又一隻絆10

我想用佢對波黎玩洗面奶呀

咁樣爆體法 要幾多石

一星期1pack左右

串我牙

咁樣都接受到既....

牙穌仔

利申, 青衣大學尖子

無人威脅到佢單體特攻
同痴線產星
啪啪啪啪隊d打手
普攻下下仲大力過寶具
鍾意咪抽囉

傳說中既thei

你地呢d學歷英文名詞 我一個都唔識

我博士

系

比神父串我曾經讀過asso

齊格飛張04圖係咪一直都係個人側埋左去左邊?
定係bug黎?

識出星，NP率又好
又有女性特攻
我就覺得不知幾好用

jack都要問好唔好用 係咪假膠

jack d星星好治癒

捽星

最重要係尼祿配音

耀揚.jpg

訓 前無聊碌下appmedia見到BB寶具介紹下面有行字
エドモン相手だとお尻にぶっとい針を挿せるぞ！▲

唉睇睇下好想要BB

合作果D活動好似未復刻過

通唔通用
盲撚咗?

Mikon

係 一個都未復過
仲等緊同老母殺式團聚

我覺得合作活動可能真係唔會復刻
而家都已經多活動到唔夠期用
乜野都復刻一定俾人屌冇新活動

唯有希望佢會開放金膠換啦 就好似而家奸商度D絕版活動禮裝咁

復刻合作至少好過走去復刻龍娘

咁多巴打唔瞓？

ME係strong

強者時間 等四點鐘睇波

ME又想課

仲差lily、老母同殺式
星戰應該會有續集？其它兩個真係唔知點算

停啦 依家個pool唔抵玩

WEAK

渣

唔會復刻

Strong

如果話殺式仲有啲機會
F/Z就真係難啲

空境都無乜可能架喇

小黑就真係仲有啲機嘅
第時出新動畫可能順便復刻咁

尋日部An機update完個app之後係咁彈game

玩左大半年未試過一次彈機

我都係換左機之後第一次彈

好想要小黑 好想收集蘿莉

我都想要小黑

咩機？

第八隻絆十 貞操王

神父係勁既...

強者時間我越強

勸勉神父

我ive仔黎咋, 唔係thei 仔

good morning

早

邊關最多rider敵人

刷龍牙既關

點解一開寶具就彈game

轉機

In nero , we trust!

大家姐，二家姐

Mufumfu

三妹

Hi

hi

寶五埋你自己啦親

Pool 2 寶5女帝唔知要幾多pack

就算要100pack先寶五，佢都會照課架啦

傾家蕩產

pool2是假的

係,唔會出

令咒好好用

成張圖呢

條友未畫完

早腸又發功
天草諗好要賣咩內臟未

肝好似可以再生
賣肝先

可再生能源

今晚應該有風

抽白貞pool又射歪

今話老秋有talk show

白貞響繁伏個ac有，日伏just got shit

1,5,4

之後想忍手留石等黑貞
見到白貞忍唔住一下射曬

呢個就係玩兩個ac嘅後果

不嬲都話玩分身....

點解要玩分身 仲未有人說服到me

分身玄學

2017夏日新手招fd子仲有兩個位
而家種火素材QP全部都唔夠唔知打邊樣先
後悔尼祿祭唔打多d

抖M

應該超級抖M 一個都夠chur

結晶嚴重不足
四隻三條9排緊隊

CLS

I KNOW THAT FEEL

最近成日彈game

寧願等夠三粒先一次過升

買盒Pocky番去叫C狐bb同貓貓玩先

已經換左部八核6GB RAM
都係咁彈game

當黑鍵玩

android版最近唔知做咩

係前日更新完先係咁, 平時打成日都唔會彈

要佢地嘴對嘴食

召喚

邊部an先

X performance

三叔C9
無錢買更加貴嘅機

XZP 英京宜家賣到4千頭

有啲難喎

XZP 定XP, 兩部機黎
XZP 紅色超靚, 果D 垃圾IPHONE X 真係要行埋一邊

XP

呢排佢地關係好左 可以試下

Me新手added

紅色真心靚
不過我買果陣好似未有最尾買左粉紅

巴打added, id: kut

唔得 咪用令呪

我意思係叫佢換機呀

洗到無哂qp

抵啦, 4k 頭換啦
買部公司機Nokia 8 都要4k, 早知買xzp

好似有d料到咁喎

ぐだ

行過聽到有人講課隻女帝返黎

笑4

我買左XZ1
手細+用電耐D

Jack囝終於肯嚟我屋企

master 你唔係媽媽 要剪左你JJ

肉莖重生

今日係咪有風

點解依家抽野全部有假load

比你開心下

偷偷地down 定D data
我頂唔順一括download左

邊位ching

[醒過港女] 11歲少女遭冒警蘿莉控截停，被識破後掀裙底逃跑

介課轉玩膠。 想問下咁多位大佬知唔知呢隻大約咩價度？

你囉

綺Ching 自爆

呢邊好多LLC

呢隻aniplex+限定野黎,應該已經冇得訂
1400蚊到

幾時出耶穌

之前係咪有巴打話想訂死庫水伊綱

Aniplex啲膠真喺唔抵買

見到ebay 有，140美金度， 會唔會有伏

點樣可以down data

扎比子:

但隻黑貞幾靚

隻膠1月先出貨
你睇下佢係訂定係現貨

塊面有D崩 其他位我俾10分

呢隻都好得 但唔知咩公司出

aniplex對比起alter gsc 做工差太多

Max Factory

訂，佢都講明1月先ship. 但會過左ebay 33天保護賣家條款。 到時佢唔ship 真係吹佢唔漲

MF買得過

有冇巴打知除左FX外，仲有咩公司既膠買得過

呢隻應該都係冇得訂了

呢啲熱門角出左貨後實有人放，淘寶到時都會有現

奸笑社

yes
但都有買

呢隻ebay 有，大約180~240美金（有幾間）。 全部都係日本寄

黑貞唔係4月先出咩
無撚錢找數

Youtube 見到隻白貞18 年5月先出貨，但點解ebay 全部都1月出貨，有個仲可以2星期後就出到貨

國產貨

Goodsmile同alter 就必買，其他廠就睇眼緣

唔該哂咁多位，而家睇睇先

trace on

訂過一次 除左遲D到貨之外都好似無咩問題

有冇人之前訂左HJ個對小黑+illya set

預佢10月到貨 依家都未有消息

訂左隻槍狐話10月出貨,而家希望佢唔好咁快到,冇撚錢找數

ho色情

月廚=狗公

有無人知新宿黑貞係咪未有消息得原型模？

講到自己唔係咁

連環圖

有無巴打可以比我add下
carry下
新手得隻殺式無人比我add

我唔係。。。尤其係村姑教徒。。繼龍娘教又一偽宗教

俾個ID黎

罰你返去由高登post1爬post

15號出荷

你都on撚尻

戒買膠了

毒丁走左去睇胰臟

始終小說d位做得好好多

個濱邊美波笑得幾甜

Gfable

唔撚係掛

岩牙

得把口又唔去查證下你講經麼?

用人地名門大教貞德教同啲新興宗教比真係人唔笑狗都haha叫

好唔好睇？
諗住聽日去睇

訊號測試, 周回幾場刷下料

我地守護貞德bb2年幾
由神角變5分再變神角
邊個敢嘴

要起反由post1開始你地叛教幾多次？
你地自問自己咁忠誠？

你一定有幻覺 叛教通常都係新興宗教

至於貞德教。。。究竟貞德有乜咁吸引
C狐就話扮可愛借。。。貞德扮純情？
真係諗唔到點解咁多教員。。。
我朋友話
某程度上黎講好多人係因為開驚個陣貞德疑似最勁先高人氣..

Just Do it

Jep jep jep

個個垃圾宗教講黎都嘥氣
D教員早兩日先話幾時有女帝抽。。。

130就代表忠誠咩。。。

係真定假睇本命有冇寶5 便知龍與鳳

今晚有小小衝動想過澳門賭錢

神父135左唔少

喊左連寶2都冇一隻

代表你冇本命？

研究埋鼠控先

唔緊要 肯130已經係朋友

我寶5佐佐木

135+絆10先好講野

神父作基準

你隻騎凜呢?

有錢人驚 窮撚勿講野

唔延就係

冇換到

好有說服力

點解唔係真

有冇135絆10殺式fd可以add

字型有d劣...

張圖用返小說圖...

100,103,721,022

原來係...

童年回憶,仲有冇人記得巴御前

幾錢1q

問2lai

今日老秋有event，可能人地去緊呢

尊重下女性好無?

應該美國黎?

有風未

支助佢買寶石

咦，原來唔係日本黎喎

你又知佢係女？

咁多黑A同伴
似美國

打完出去先見到後面幾個黑人

尊重小小啦屌你老母

你有冇尊重我老母牙

◆Fate/Grand Order ゲストトークステージ in 秋葉原祭り 2017◆
開催日程:2017年12月9日(土) 20:00
会場:ベルサール秋葉原B1イベントホール
出演者:川澄綾子、大久保瑠美
※入場無料となります。
※事前に入場抽選を行います。詳しくは特設サイトをご確認ください。
就睇下7點有無風啦

家計肥佬 hi

典牙你地班死mk

大久保瑠美>出新龍娘

法國未見過神父吹奏最愛既牙凜聲優植田

12月9？

貼左咁多次都係無人睇日期，包括我

其實即係上年冬祭，到時唔係魔女審判就係17聖誕

下星期冇理由養生既
一定贏

今晚就出pv
開黎見我

我覺得佢配咩都係一把聲

即係今晚乜柒都無

啱

下晝一問 岩岩就打黎話illya同小黑到左
其實我都冇乜餘水找數

我愛神父

收完賣左佢

屋企無位放膠絕對係好事

有冇風

[url]‪
唔得閒睇

始まりましたー！！
“「蒼穹のファフナー THE BEYOND」遠見真矢生誕記念緊急クロッシング”ニコ生配信、はっじまっりまっしたーーーー！！！！
#fafner

Hey

有風?

巴打請想邊間到咗, 想衝現

每次都睇到心痛 但又好好睇

有無wind

播完今日個集......

好後悔冇買小黑同伊莉雅隻比堅尼膠

AP聯動

繼續燈

風呀風呀

至少要動畫完哂先有ap活動啦，如果唔係故事又要就住就住咁

女帝

好似魔伊咁，原創劇本就得
宜家都係得FZ有明顯link埋原本嘅劇情

我G持草妹會戰勝歸來
利申：全POST唯一好人

風呢

繁伏有大王、白貞、嫁王
日伏有四星魔咒，黑傻寶4 ....

去幫補家計

又話今晚7點風

無請女帝聲優就知無份

有呀福

又比大佬屌
n賤賤過狗

慘 仲番工

放左啦
今日好撚忙

今年係聖誕狐

25 分鐘前

聖誕Tamamo黏

冇人玩了

養生

神父去左熱狗台慶

收島風
你係熱狗

係咪今晚cm出Tamamo

咁你幾時課金比我

課左幾百萬

唔同貓貓玩想同我玩 好呀

今晚翻大陸😫

又去call G

收完課金即刻北上抗共

之後貓貓食左中間個節

課少兩三pack 玩翻晚 唔太過份

同呆毛玩左成日
就黎變凱薩

一條體打XG出得三條骨

咁可以三個一齊玩

報左串，黎緊15日神父應該玩唔到FGO

芒s他卡多！

Fuck, no wind!

成隻安心院咁

龍娘節完左貓貓仲未冷靜返 成日lur要出街打怪

快D出埋1.5.4, 唔係話要今年內完1.5架咩, 黎緊仲有聖誕啊

1.5.4主題係魔女？

魔女狩獵

加攻威左次 想繼續威

Csor會唔會出呢？

女帝係咪唔算魔女？

快d叫佢認清現實 佢係垃圾 雪櫃係佢既所歸

負二

都係番去種火

丕婆

係喎唔記得今日係POCKY DAY

可愛的老巫婆

load唔到張圖,咩野事

醒少少......

下禮拜寶5啦MK

1Q題, 邊個既救濟偉大D?

A村姑, B天草, C南丁

五等分的花嫁，又幾好睇wor

你中二邊隻!

南丁

11點就出ap ed2 full

南丁+1

垃圾阿福

3>5>4>1>2

ching ho ball!

垃圾fap 垃圾天草 垃圾齊格

遇左今集成集發情

快d完等播extra

AGGER

g持

真係唔明點解三田可以跟住東出係twitter一齊high

幾時先CCC

我從來都無話垃圾尼祿
做咩咁串

5隻都嫁比me

好撚慘 東出要係咁係twitter解說番佢自己留低既屎

一開頭已經話想打死寫套垃圾出黎既自己

點解說都係人造人溝女記

重寫啦屌

我講緊fap果個，請你不要對號入座

喊出黎 唔記得下星期先有

係大陸 向大家報個平安

好期待

FAP入面天草係受害者 唔係辣殺

唔係要幫FGO賣廣告
根本FAP連漫畫化都唔會有可能

天滅

記得帶套

叫g?

有d地方係好睇既

不過就絕對唔會係齊格依條撚屌 獅子劫同小莫/果兩姊弟同d沙煩又唔寫得深入d

終於神父都要坐洗頭艇
我會永遠懷念你

15日後再見

比套野攪到訂左出年隻白貞都唔想要
amiami 又唔易cancel 先麻煩

眼高手低囉
而且錯重心
圍住聖杯講先正路

阿福同白貞兩個角色比東出寫到真係好噁心
明明人設唔差

真係多撚謝東出

包子最近忙于国事
是起义的好日子，东西都帮你准备好了

變左扶他

白貞真係重傷

橙呀,係FGO都係受害者

我果隻係你到,唔好棄單
FGO第一章白貞先係真正既白貞

Fgo都仲有童貞尊敬佢

屌 嬲

Fap 村姑發情 唔關貞德事架 貞德唔會愛埋d低質垃圾

買左幾多錢

留隻閃黎

minecraft

有重覆唔要GIVE ME OK?

過排FGO有齊格
聽語音就知架喇

正想咁講

發夢啦,閃係SSR,難抽到仆街

好彩佢係FGO, 如果係 FAP 就掉左佢

我都買左6包
第一張強糕

不要緊的 聖女教教徒 我地仲有黑貞

無架喇
白貞同阿福比東出玩死左
番唔到轉頭架喇

下次一齊黎

尼祿每月一入

我諗type moon世界比都冇人可以黑人憎過件齊格

集仇恨於一身 魯魯修

me都想要好多閃閃

呢set狗哥好似係ssr？

已經分唔撚到係真心gay定點

yes,icon,大狗,白貞,閃閃,隱藏ssr黑貞

不了,課多兩pack好過
玩唔起幾線作戰

吓，我絲打黎

呢個POST好多絲打

屌你老母啦

黑白衫呢set上年初版嚟㗎喎

神父們我想告解

有對齊格語音

Yes 禾刀系

入錯左gay地

又睇完1集fate唔識串...

過黎me保護你

我愛黎明

唔抽齊格咪唔駛聽語音

我要福B保護

聽完op一野飛去聽ed
咁又一集

露毛

仲大波過龍娘

典解動漫花園又瓜左,想睇下都唔得

唔洗喇...

我鍾意從漫畫了解fgo果個聖女大人

屌你貞德一集姣過一集....

大王好CUTE

阿提拉

我上到喎

b 巴是咪已經他界，唔返來

教會會保護失去沙煩既master,入黎一齊玩啦

但我禁入去又404既....

呢兩隻真係最正

啱啱都入到

呆毛係我隔離，不了

我知咩料啦,係睇每周大圖個度入唔到

忙撚左成個禮拜
終於有時間比我打爆Vol.4

溝左條新女唔洗要二次元了

ching識食

尼6祭刷落嘅金技石開始落番雙位數

聖誕all in再刷過

weak...

早晨

幾時有蘿莉比我保護

龍娘教教徒

想保護蘿莉

全部都有d問題

有新既高質龍娘本子

好有趣既主線劇情考察
梳理左次第1部到底點解會咁
然後推測1.5部PV入面福仔講「致命既疏忽」係乜野

識日文可以聽下

ppt 有人譯左

EMIYA VS 咕噠子

冠位SERVANTS+時鐘塔 VS 天文台

盲點之一咪敵對既所羅門係冠位黎

個考察幾正

guda人類惡

熱血山翁

金閃話過蓋提亞只係扮冠位

bookmark左慢慢睇

一早買左本野返黎

原片個片主有幾條考察片都值得睇

禁完條link..我好想喊啊

有成個星期日嚟推主線
正

好似睇完之後更加明到extella點解白巨人會比呆毛消滅左

今集發姣個個唔係裡面個JK咩

係

身體發情

第七章隻南美大姐會唔會痛過頭
用開堆caster sup兩野畀佢打到變寶箱
點破

你係咪揀左全力版黎打

原來有得揀黎打?

打到班沙煩拖時間畀gd子入去爆粒大腸石
我得呢關係new

刷龍牙飛哥勁到 唔用黑杯都可以每隻廿幾萬

劇情果到揀下面果個易打D 上面果個會加攻同多血d

前邊對話 一個易打D一個難打好多

仆街中伏 早知唔撚同佢調情

前面比晒hints你架啦

d卡有無人有藍呆多

如果1-6特異點係阿瀨耶識搞嘅
仲點會召咁多中立沙煩出黎比Guda佢地用

4章了

4章打魔神柱前嘅劇情可以全skip

更正 係地圖左上，下水道果段都要睇

蓋亞

話時話 下水道隻紫苑係咪用黎撚狗

個家姐過咗刻印係唔係即係行得番？

Btw FAP真係好辣殺

扭動扭動~

大家好

屌佢老母

家姐應該係自己迴路變異，唔係後天加既刻印既錯？

唔駛坐14日？

睇完機械龍娘靈4張圖
突然有D後悔換2號機

等下年

下年換1號了

短到

屌
呢條友畫既腳腳好撚正呀

本來諗住買
但個朋友同我講由頭開始打既話打幾百個鐘都打唔完

下年執左了

正身1號 分身2號
又然

歐啦歐啦歐啦歐啦歐啦歐啦歐啦歐啦歐啦歐啦

做咩白金之星上身

談憤怒
dio輸既原因只有1個

因為睇完jojo

依家先睇

我幾年前睇完第六部，到而家都冇心機睇第七第八

睇完再睇

2號機d語音咁正
講後悔，佢會唔開心

100個鐘左右打完Vol 1-3 100%
Vol.4 5個鍾左右

識食

做正經野

1隻龍娘已經夠嘈
仲想要多隻

FAP ed出左

已經30左機械龍

靈三完就放埋左一邊
無升過d技

135jor

唔洗咁耐囉

尋晚11點出

有趣有趣。。。

如果係咁既話。。。冠位沙煩其實係敵人？

唔緊要啦 遲早都係會出黎比人抽

屌你老母係巴士聽到前面有隻男人用fate go溝女

天草黎

有無人有藍呆同盾妹多
三盒都中唔齊白卡

⋯⋯⋯三次元不了

同佢鬥多寶5

佢好少寶五ja
但女就好多

我show寶五佢就攬女, 你話邊個輸

何況我無寶五

午餐肉其實係咪冠位沙煩黎?

no

三次元就唔好諗啦 諗二次元算啦

agger

同左手右手過成世

毒撚最多囡啦
一季都幾個

出左 信和有得抽？

$28
好過去搶,雖然我見到有人買

Fgo post呢到都有唔少專一毒撚
唔好當個個都係神父

點解要咁樣串我 現實已經乜都冇

串鳩文西果陣提過佢有冠位資格 但應該唔係佢做緊

冇記錯因為佢唔會死,所以連英靈都唔係

睇完篇文好多有趣ga發想

冇錢又冇塵

冠位沙煩係咪得FGO 入面先有既設定黎？
佢地唔係英靈之座上咁係點出現

新兔武藏

我地抽到嘅沙煩無一隻係冠位
初代捨棄左
而梅林係有冠位資格嘅普通沙煩

王哈係唔係

捨棄左

金閃抗拒做冠位都幾有理由support段野 冇理由Grand咁威水既野佢又唔做

??

打錯

因為飛咗2～4章 有冇大師可以解答下咩係冠位

google

ruthless

簡單黎講真係人類抑制力為左對抗對靈長類既災害而召出黎既7個人

東木聖杯係根據呢樣野整左個劣化版既召喚系統

fgo 最近好左 我部垃圾舊ipad 狂開奶光大都無彈機

我次次打到一半閘moon就freeze咗

我5s 打機小左彈機同 放寶具續格跳情況

弓傻幾時多左新寶具語音嫁

係唔知邊到睇過話冠位所指天之七騎, 而唔係七個人. 無說明係咪每騎只有一個人

5s

當代最強7騎
冠位只會有7個,但存在複數"候補"

點為之當代
上哂英靈殿之後都係成個人類史咁睇唔係咩？

如果每騎都多過一個人
應該爆左機

其實係
我只係跟返第1次講冠位沙煩D用字

睇番個初期解包 原來grand saber淨係知佢係川澄cv 又冇爆佢真名

我估佢個當代係用事象計唔係時間計

Btw 貼多次篇考察片+文字解說比人追

其實唔使深究
呢個up任佢食書
所謂最強 龍門真係任你擺
佢到時可以話因為變左grand所以最強

正身 7+
分身 5s

用垃圾S5已經好耐冇彈過驚

an機不嬲部野幾廢無乜事

唔係架,之前成撚日彈,一開寶具就彈
而家好左好多

之前唔彈而家先黎入戰鬥畫面彈

話時話,有無人收到風G.U.會唔會出OST / LieN會唔會出碟收錄返VOL.4 果2首歌

變左GRAND一定會係最強
同一般靈基性能差太遠
不過做得GRAND,本身都肯定會係果個職最強之一

我部Z3咁耐以黎無乜彈過,次數一隻手數得晒

咁可能係我手機冇乜位既關係啦

講漏左,呢2次UPDATE後無用過部Z3開FGO

照條片咁推論，第二章姐係會由抑制力造BEAST，引GRAND SERVENT出嚟打GUDA?
急不及待想玩玩了

今次UPDATE應該真係有d問題

唔好信到十足十
佢個結論係由無數個 推測 同 假設 堆出黎

蘆屋果批人唔係另一個勢力黎咩

啱,
實在太多假設同腦補扣埋
睇下算啦
反而1.5.3之前話道滿MASTER=黑幕係阿巴頓果個仲多D實質理據

三谷朋世把聲真係好正

終於放工

所羅門係咪都有資格但冇做冠位

慘

佢贏聖杯 許個願望就係做個凡人 你話呢?

風

等多一個鐘就有風

風=乜柒都無

之後d 石ac要好得閒打到完一章

周任list呀老友
一陣成排棋同技石就可以收皮

無啦 艦娘要收皮了

想出美遊

依家個大陸艦娘勁紅

艦娘唔生性

咪話大陸艦娘收左艦娘皮

真 齊圖鑑就棄了
肝健康jor 人都精神jor

之前以為隻大陸艦娘日服係由日本公司代理, 點知原來果間日本公司個社長都係大陸人黎

不過就算今次係大陸贏 我覺得艦娘真係抵死喎 日本個隻營運咪一樣咁撚閪

別高興,別以為叫始祖....

岩呀 同佢講叫佢享受下個過程

聽日有風,我話既

中個隻?定打個隻?

發果隻

咦，唔係16聖誕喎

一定有活動

大家諗多左啦，黎緊繼續養生

打善英靈
龍英靈，
猛獸

睇周任list啦好嗎

猛獸 龍 男性 善

齊格魯德

有機會真係FAP
打法夫那

日本艦娘賭運game

似SaberWar
龍有X同Z
大把男人

迷X

猛獸呢?
我已經唔記得saber war有d乜

猛獸咪又係d狼人

其實係狩獵任
士兵計唔計男人?

Hunting唔會有沙煩
一開波你fail左

係喎

刷定百幾粒龍牙塵同六七十粒雙晶雞毛先

YUI提返，16聖誕都有呆毛打
咁應該都係聖誕多

男性,龍
齊格....

咁諗啦
淨返個半月，一定要有嘅係
16聖誕復刻
17聖誕
魔女審判

其實都無乜時間再插其他野入去

16 聖誕都好既
上年miss左

好悶呀 比我中d好野啦

17年

係16聖誕啦，10定20ap關有大細龍娘
10同20都係狼人(猛性+男性)

上年好似又係11月中15聖誕，跟住16
12月就第七章同終章

今年營運又係搏盡既話應該仲可以加多一個活動落去

已經決定左係黑A, sor

內鬼爆左今年唔係alter

有d咁既事

希望送蘿莉

已經有埋設定，點都係尼祿架啦

沖田

老太婆...

等睇C狐bb爆冷

係又唔驅,得B狐

沖田啦

咩鋪
我上星期都唔見
利申想要張阿福only

開左半盒，寶五左藍丁。。。

係阿提拉架啦

老番？